#	Digitális jelfeldolgozás

##	Tanár: Fehér Áron Ph.D eng.

Folytonos jelekből létre kellene hozni diszkrét, vagy legalábbis
valamilyen digitális jeleket, és a diszkrét jelek alapján valamilyen
döntéseket kellene hozzunk, például.

-	Stabilitás
-	Osztályozás
-	Adat és zaj
- becslés
-	szabályozás

Folytonos -> Diszkrét

Diszkrét jelek -> Döntések

Döntések -> Diszkrét jelek

Diszkrét jelek -> Folytonos jelek

dsprelated.com

r/DSP - Lol ez egy Subreddit

##	Tartalom

